做義載真係好...輕輕鬆鬆食幾條女

特別呢排都係九龍市區搞
義載完直接車上山玩車震
食左幾件中學生靚妹仔
所以話有車多好

拉

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

dllm 仆街仔

直接舉報， 不用回呢類人渣

ok

之前拖手活動又係
借d意埋學生妹身吹兩嘴就落搭

開返係體育台啦
係度搏屌

負皮既葡萄撚係咪唔抵得

你老母嚟重慶畀我啲手足屌啊

此post已完

你真係慘 我扮藍絲 晚晚砌呀婆，貼埋錢比我

就嚟full pay比華利山 你仲戇鳩鳩做司機

波台狗特別多Ff

拉 and blocked

拉 + blocked

ching好有鄉土味

ff定堅

有閃卡
想睇留tg

善用起底功能

需要跟車仔？

你老母，夠姜就出嚟

你仆街迫人
定人地自願

食左林鄭同大波華?
辛苦曬

請善用不推文

有人唔做做戇勼仔

Hide Blocked User - 山齊士全能到hihi

上次我載到你老母,直入新屋嶺,樓主老母比D狗屌起曬白汁,屌死你老母就掉落海餵魚,你條不孝子搵返老母條屍未?

你老母水炮車

此post 已完

人人渣benz有免費閪屌

你快撚啲撞車死啦

傻閪反曼死全家啦

阿sir,你老婆勁過水炮車
有冇comment?

咪撚理佢啦成班中計黨

拉乜撚，拉撚左上熱門

On9😂

樓主唔死都無用

Block is ok

收嗲啦

又blk一件，唔該哂

一堆葡萄撚淨係識人身攻擊

好似得你中計

我義載左你老母呀 屌你老母

你老母老豆今年炒車死

波台友抽下時事台班人水冇咩問題
但你咁玩根本就係over左
幾多歲人呀你

屌你老母

閃卡呢？

係狗身攻擊

上次義載你老母,扑左十幾轉,你等住多個細佬

又係波台孽畜

請善用不推post功能
blocked and 等佢沉

快撚啲死屌你老母

咪on9啦
你同班弱智狗一撚樣

狗唔係人 照下鏡先啦

你都係想我block 埋你嫁姐

我扮藍絲係差館食左幾件差婆

點解咁多拉刀上到熱門

應該係賭波輸撚到傻撚左個腦
大家唔洗理

0/10

屌你屎眼

on99

pull

食撚屎啦on9

拉

樓主老母都被狗屌緊

波台係連登堆填區果然無講錯

拉
你班柒閪究竟知唔知有不推文功能

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

又玩抹黑 block

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

真定假啊

你哩d就真發夢啦傻hi

d撚樣搏出位姐
唔係個個都咁既

假膠

咁都上熱門

真係唔明，明明幾乎個個都唔推文，點解香討阿伯走來依到開既post 都上到熱門

Diu 你連仔執執佢啦

點解咁多人幫手拉都上到熱門
拉

食你老母

請善用起底功能及不推文功能

屎你都食

收皮

ching 咁識食

不推文呀唔該

其實連仔應該考慮加個按鈕，夠一定投票人數強制某user 禁言一段時間及強制force logout

封鎖